IB 好多時中午時段死機

覺唔覺？

全世界圍住香港轉